想做一個關於氣候變化嘅話劇 有冇人有啲好嘅題材

想比更多人知道呢個問題越嚟越嚴重
但講呢啲議題又好悶
諗極都諗唔到點樣可以有趣味性同吸引多啲人睇

全部暖化撚俾人打靶
-劇終-

下唔好咩？幾有趣味性

學術台 on9仔出返去啦

個場你睇架？大生意黎喎

侏羅紀年代地球冇冰川

但有巨形恐龍

氣候不嬲都不停變化 汰弱留強機制

但個故事點樣有趣味性啲
可以吸引人睇

話劇名叫做退化論， 講有個科學家想將所有人類變番做猿人。佢背後原因係想解除人類對大自然嘅傷害。

Quote哂連登班只因為同環保有關的盲反搖的留言 揾個毒撚去扮

巴打你個計劃仲起唔起到